進擊的巨人可以套用係香港

巨人=中共支那
王政府=香港政府（隱藏真相）
天琦=艾倫（流住支那嘅血但幫香港）
勁fight哥=兵長（香港最強勇士）
鄺神=團長（香港人精神領袖）
各位香港嘅勇士
們[size=6]記得獻出你地嘅心臓 參加聽日嘅民主之牆奪還作戰[red]

屌
自膠

我唸法係巨人初期，
調查兵團成日俾人類恥笑
班人類思想同港豬廢老好撚相似

又嚟

仲要一直有內奸係身邊 仲要一齊生活左好長時間

義士殉港令你諗起今輯主題曲
憧憬と屍の道

司徒華 = 初代王
民主回歸/和平理性 = 不戰之約
香港人 = 惡魔的後裔

香港人，再一次受到中國的蹂躪。
呢一日，人類終於記番起比 中共支配既 恐懼 ，同埋猶如住係「鳥籠」般既屈辱。

今次既遊行，已經係雨革之後既，第五年

點解你咁多負皮
唔明咩事

我轉貼

可能畫得太求奇

波台成日恥笑cc台鍵國